張建宗現時情況示意圖

但佢想唔想上位都有cancer喎

位其實已經上左 所以一切已經太遲

佢現時自肯做飯

清 老董腳痛依家做緊政協副主席